/* 
  Localizable.strings
  FlyingEnglish

  Created by vincent sung on 4/4/2016.
  Copyright © 2016 BirdEngish. All rights reserved.
*/


//首页
"Discover"  = "发现";
"Group"     = "群组";
"Message"   = "消息";
"Account"   = "设置";


//时间
"%@ days ago"       =  "%@天前";
"%@ hours ago"      =  "%@小时前";
"%@ minutes ago"    =  "%@分钟前";
"%@ seconds ago"    =  "%@秒前";

// 设置
"My Service"        = "我的服务";
"English Tool"      = "我的生词";
"My Dictionary[%@]"    = "我的生词[%@]";
"Dictionary"        = "英汉词典";
"Chat Setting"      = "聊天设置";
"Clear Cache"       = "清除缓存";
"Style Setting"     = "风格设置";
"Service Online"    = "在线咨询";


//我的账户
"Profile"           = "我的账户";
"Portrait"          = "头像";
"NickName"          = "昵称";
"Who am I"          = "简介";
"Login/Register"    = "登陆｜注册";
"Login Out"         = "退出，以其它帐号登录";
"Chat Now"          = "聊天｜沟通";

//购买
"Member User"       = "年费会员";
"Member Start:%@"   = "生效时间:%@";
"Member End:%@"     = "截止时间:%@";

"Price Info:500"    = "500金币:6元";
"Price Info:2000"   = "2000金币:18元";
"Price Info:10000"  = "10000金币:68元";
"Price Info:member" = "年费会员:698元";

"CurrentCount"      = "现有金币";
"BuyCount"          = "购买金币";
"AwardCount"        = "奖励金币";
"ConsumeCount"      = "消费金币";


//群
"Memberships" = "群成员";

"You are not a member of the group!"            = "你不是这个群组的成员!";

"I am applying to join the group!"              = "我要申请成为正式会员";
"I am applying to join the group:%@"            = "我要申请成为[群组:%@]的正式会员!";

"Your membership is in review..."               = "你的成员资格正在审批中...";
"You are a member of the group!"                = "你已通过会员资格申请!";

"You are rejected by the group!"                = "你的成员资格被拒绝!";
"You are rejected by the group! Complain it!"   = "成员资格被拒绝!我要申诉！！";
"You are rejected by the group! Group Name:%@"   = "成员资格被拒绝!我要申诉！！群组名:%@";

"%@days remaining!"                = "会员资格剩余:%@天!";
"%@days remaining!Renew it!"       = "剩余%@天,申请续期!";
"%@days remaining!Group Name:%@"   = "剩余%@天,申请续期!群组名:%@";

"Membership has expired!"          = "你的成员资格已经过期！";
"Membership has expired! Renew it!" = "资格过期,申请续期!";
"Membership has expired! Group Name:%@" = "资格过期,申请续期!群组名:%@";

"Your Message has sent to us..."    = "你的信息已经发送,马上处理...";

"Join Now"  =  "申请加入";
"Reviewing" = "审核中...";
"Enter Chatroom"  = "开始群聊";
"Appeal Now"= "我要申诉";

"Free chat is for members only!" ="会员专享:在线咨询｜精华推荐｜会员互动";
"I need help in the group:%@"    = "我需要咨询／帮助，群组:%@";

//评论
"Send" = "发送";
"Save" = "保存";

//聊天设置
"Notification ON"      = "新消息提醒";
"Notification Voice"   = "声音提醒";

"%@ is sending something..."  =  "%@向你发送了消息...";

//档案设置
"Touch portrait to update it!"    =  "请点击头像图片更新！";
"Touch nickName to update it!"    =  "请给自己起个昵称吧！";
"Touch digest to update it!"      =  "请给自己来个简介吧！";

"Take Photo"        = "拍照";
"Choose From Album" = "从相册选取";

"Cleanning is ok"                 =  "清理缓存成功！";
"Click the words in the subtitles for translation" = "请点击屏幕的英文字幕,屏幕取词的结果会自动记录在这里，供你学习使用。";

"Attenion Please"   = "友情提醒！";
"Destructive"       = "确认";
"Cancel"            = "取消";

"QR Code| Bar Code" = "扫描二维｜条形码";
"Bounding is ok!"   = "网站账户和手机绑定成果!";
"Bounding is fail!" = "绑定失败";

//购买年费会员设置
"I want to purchase year-membership" = "你确认需要购买年费会员资格!";
"You are a year-member now!"         = "你已经是会员，无需购买会员资格!";
"In App Purchasing Disabled"         = "请打开购买手机的应用购买功能";
"Upload your portrait first please!" = "请首先在设置->点击修改头像（昵称）噢";

"I want to enjoy it!" = "我要解锁课程！";
"No enough coins!"  = "没有足够的金币了：（";

"Unknow erro!"  = "未知错误!";

//视频播放
"Item cannot be played" = "资源不能被识别";
"The assets tracks were loaded, but could not be made playable." = "不支持的播放格式";

 //课程
"share"="分享";
"help"="求助";



